岩岩民賤聯 上門拉票 係咪法犯？

岩岩呢條民賤聯同一個男人拍門
以為咩事 點知比張傳單 叫我地記得投佢票
佢逐家逐戶洗樓叫人投佢 算唔算犯法？

公屋福利

落去搵保安算帳先

十點一齊和你嗌

打獲佢啦 走廊冇cctv

有冇屌7佢

冇啊~我一見到張野係民賤聯就直接山門

好似唔比洗樓

膠袋笠頭

有無手足知洗樓犯唔犯法呀？
見到洗樓影底，make sure 有日期

公屋佢係可以有指定時間比所有候選人上去

你唔屌7佢？建制狗洗乜比面

屋企人深藍 所以拿拿林山門

巴打係咪街坊

有冇人答 上門拉票係咪犯法?

法團肯既話
得

但係選舉當日唔知

民建聯做乜都唔會拉